
                      Según mi criterio no puede superara a el caballero oscuro, por que son películas totalmente diferentes, el joker se encarga de desmoronar a Batman y en esta es de llevarlo al limite, física y mentalmente. Muy flojo el papel de catwoman pero para nada afecta a este peliculon Batman forever
        
            